林鄭:請各位市民使用極端暴力的「暴徒」畫清界線

如題

一早同黑警劃左

我哋一直都做緊啦!!

所以我哋見到呢d極端暴力份子,
咪會大聲隘"死黑警""Green Object"咁囉

姐係話知和平人既好多 但唔鳩想理

赤色納粹在港班「寄生蟲」咪極端暴力暴徒囉！

到咗今時今日仲做緊呢啲野
上唔到大台真係上唔到大台

從來無同黑警企同一陣線喎

777 ：屌你，肯割未，我口水乾啦